有冇人同我一樣 好崇拜地盤佬

又黎

樓主專反地盤佬